自私旅行撚?外地輸入個案?唔好咁易比人洗腦啦

之前武漢班機返嚟就0確診，而家留學生返嚟就廿幾宗，你哋真係信支那同港共公佈嘅數字?
而家支那同港共擺明係宣傳自己防疫工作做得好好，幾乎全部都係輸入個案，係其他國家防疫做得差。
同時出動網軍令所有人嘅注意力放落屌9外遊撚同笑9外國人唔戴口罩上面，令大家完全唔提武漢肺炎係源自支那，支那係世界罪人依件事。
唔該大家醒吓啦，支那同港共擺明係隱瞞緊疫情同轉移大家視線。

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

推

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

所有疫情都係中國武漢病毒始祖 支那 造成

歐洲而家先爆 大陸爆左咁耐 個argument冇嘢back 好難說服人喎

大咩陸，支那就支那啦。
咁你覺得支那而家公佈嘅數字係真嘅?已經完全控制疫情?

我點覺得同佢真假完全冇關係

非理性討論 post已完

點會無關係?就係你信支那個數字，先會覺得歐洲爆得勁過支那係合理

我講緊兩件事有衝突咩?
重點係，無論支那同港共每日公佈嘅數字可信性都甚低，幾乎全部都係所謂嘅外來輸入，擺明係想大家覺得支那同港共已控制疫情，同時轉移大家視線，企圖擺脫自己係世界罪人嘅罪名。

我信係有原因 根據地方疫情嘅時間缐 而去判斷真假 相反你完全係主觀陰謀論 因為你嘅情感去作判斷 邊個先係俾人洗咗腦都唔知 另外 醫管局入咗幾多個武漢發炎係有記錄 完全透明 造假消息弊多於利 明白未?

咁請問你所謂嘅地方疫情時間線係根據咩reference去作計算呢?詳細計算方式又係點?
另外，醫管局所謂完全透明嘅數字你又點證明到係真?而且隱瞞疫情無論對政權定市場嚟講都係利多於弊，何以見得係弊多於利呢?

no time to explain use your brain

同你理性討論
唔夠人講就no time to explain

屌9外遊撚同笑9外國人唔戴口罩上面，令大家完全唔提武漢肺炎係源自支那，支那係世界罪人依件事。
你點推論的？